有無辦法令CCTVB停止洗班廢老既腦？

越睇CCTVB越嬲
有無辦法令CCTVB停止洗班廢老既腦？

推

維基

去TVB野餐

佢支持同反對你都唔會有貢獻架啦

冇嫁啦…班廢老先入為主…就算播d示威者比人打都係覺得示威者唔岩在先

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動

干擾佢既電波訊號⋯⋯
召喚科技人才

我發夢架咋

推跌部機？
有人報夢咁做

已經幫屋企幾隻廢老刪撚晒tvb全部台

再睇天線都剪撚埋佢

佢哋本質係咁

d廢老習慣左睇tvb除非你成個台炸撚左佢
而家有viutv咪一樣得後生仔睇
同埋就算佢肯嘗試睇其他野
發覺同tvb咁唔如已經會返返轉頭